如果两党能够更有效地立法，更多的提案将进入审判阶段，要么因为改善人民生活而受欢迎，要么因为证明自己是失败的而名誉扫地。 结束阻挠议事的最终案例，埃兹拉·克莱因，2020年10月1日，Vox 
 他说:“作为议会候选人，他的行为使该党名誉扫地。” 英国候选人因在推特上发布先知穆罕默德漫画而收到死亡威胁 
 人们只是无法理解，在默多克帝国的一个分支如此声名狼藉的时候，他的政府是否会批准这一计划。 大卫·卡梅伦的信誉问题|阿拉斯泰尔·坎贝尔| 2011年7月8日 
 布什政府留下的总统声名狼藉的史册将比它开始时厚上几倍。 20个被遗忘的布什丑闻|每日野兽| 2009年1月6日|每日野兽 
 奇怪的是，这一假设——众多假设中最可靠的假设——却是最早受到诋毁的。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 作为犯罪辩护的偏执狂使专家证据声名狼藉。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 他仍然坚持那个使克罗克先生声名狼藉的卑鄙的主意。 旁观者，第一卷第二部分|各种 
 善良是老年人才有的; 这是他们唯一的荣耀; 为什么这个乳白的年轻人要使它蒙羞? 恶魔的喜悦|Dod Grile 
 尽管如此，德国人民政府的不成功使议会长期声名狼藉。 19世纪的历史，年复一年|埃德温·爱默生